【騎犬馬騮-2019香港抗爭事件】Puzzle義賣

大家好, 小弟將2019香港發生過既重點事件 畫左出黎
再搵香港廠造左一盒puzzle, 求大家關注

細節位

FB:

IG:

我會將50%利潤捐出去, 支持黃色經濟圈/不同平台, 視乎環境需要而定!
亦都會公開全部收據
賣緊$278(包本地郵寄)
第一次開po, 求大力狠評

推

支持

多謝手足

自推

推！

幫pish

多謝

推 求關注

唔知點解我讀左幾次都睇到係pizza
心諗邊到有pizza

其實我都有時係咁 多謝你回覆!

推 感謝各位

努力推

推一推

很精美
推

感謝手足欣賞！

建議樓主改改字眼, 唔好用義賣呢個term
你話會捐出利潤既50%就OK
嚴格黎講義賣係唔應該有利潤, 我驚到時你比人上崗上線